連登仔其實應該要睇返當年黃霑既訪問

聽下佢9:26點講
佢自認自己係中國人.係愛國人士
愛國好偉大.愛國一d唔偉大.愛自己又幾偉大
但唔好會錯意.佢愛既唔係共產黨果套
大陸支那人成日用黃霑愛國黎打飛機
其實我地香港人亦一樣
換轉今日.黃叔下場就係顛覆國家

其實就同好多老人家一樣
佢地既根可能係起大陸
但佢地從來唔認同共產黨果套

夕爺同霑叔都係有理想.有主義既人
慶幸佢地曾經起個香港.創造出首首名歌
以後無呢支歌仔唱

黃霑撐23條

霑叔係支持民國
佢自己有講

咁23條個國家安全係指邊個國家？

所有老野都係大中華膠嚟㗎啦
有乜好睇

換轉今日.黃叔下場就係顛覆國家

on9
你唔撚見撚伯今日下場係犯黨安法？

霑叔當年報紙日日屌柒中共

on9夠未？有無睇過黃霑後期言論
撚伯以前夠屌共啦

你咁講.司徒華係咪你後生眼中都係共狗?

on9，訓撚醒未